話比差佬知，你睇直播見到佢地比人打係乜心情

開心=
痛心=

大快人心

唔開心
因為打得太細力

根本呃正皮

呢個post 好撚廢，唔好再推

差佬唔知丫嘛

打得少

磨牙

不如搵youtuber 錄reaction video

好撚爽呀

痛.......快

佢份糧包埋

心涼 開心 興奮 愉快 抵死
任選

正評快撚過細胞分裂

市民今日心情，好撚正!

痛心侄手

看得我大呼痛快，潮吹起來

有一隻黑狗負皮

唔好淨係畀負皮啦喂
出黎俾大家屌下老母啦

有兩隻差佬負評

呃正評

出黎俾我地摘名啦愛支狗

好撚舒服

作惡多端，我嫌打得唔夠金～

開心過同女神扑野

好撚爽

爽

應有此報

唔開心 因為你地未比人打死

自作孽 聽天收

打大力啲更高興

係更衣室.......往死裹打.............

警察們，你哋睇到民意嗎？

係咪應該反思你哋上頭俾你哋嘅命令，係咪真係正確？定抑或當你哋只係用嚟保障佢哋嘅工具？

記得你係學堂學過嘅野，記得警察嘅職責，記得今日你哋應該保護嘅野，唔係純粹保護特首。

你哋要保護係自己，自己屋企人、身邊人、香港市民、仲有香港嘅社會、法治、制度。

停一停，諗一諗好嗎？
你哋應該同市民企係同一陣線！
警察只係份工作，你哋都係香港市民！
企出嚟，話俾你哋當中果班濫權嘅伙計知道，依家問題到底係政府，定係市民身上面！

最近唯一開心事

痛心，點解班狗仲未死清光

熱烈慶祝

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

扺撚死呀毅進狗

好撚開心, 興奮, 高興